# EXIT
# This file is put in the public domain.
# claudiux, 2024
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Exit@claudiux 1.4.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-26 17:16+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-17 01:39+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. 5.4/applet.js:140 6.4/applet.js:345
msgid "Restart Cinnamon"
msgstr "重新啟動 Cinnamon"

#. 5.4/applet.js:152
msgid "Screen Off"
msgstr "關閉螢幕"

#. 5.4/applet.js:177 6.4/applet.js:385
msgid "Lock Screen"
msgstr "鎖定螢幕"

#. 5.4/applet.js:205 5.4/applet.js:215 5.4/applet.js:224 5.4/applet.js:233
#. 6.4/applet.js:413 6.4/applet.js:423 6.4/applet.js:432 6.4/applet.js:441
msgid "Switch User"
msgstr "切換使用者"

#. 5.4/applet.js:236 5.4/applet.js:259 5.4/applet.js:280 5.4/applet.js:301
#. 5.4/applet.js:322 5.4/applet.js:340 6.4/applet.js:444 6.4/applet.js:470
#. 6.4/applet.js:495 6.4/applet.js:530 6.4/applet.js:555 6.4/applet.js:578
msgid "Performing automatic updates"
msgstr "正在執行自動更新"

#. 5.4/applet.js:236 5.4/applet.js:259 5.4/applet.js:280 5.4/applet.js:301
#. 5.4/applet.js:322 5.4/applet.js:340 6.4/applet.js:444 6.4/applet.js:470
#. 6.4/applet.js:495 6.4/applet.js:530 6.4/applet.js:555 6.4/applet.js:578
msgid "Please wait"
msgstr "請稍候"

#. 5.4/applet.js:249 5.4/applet.js:256 6.4/applet.js:457 6.4/applet.js:467
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#. 5.4/applet.js:270 5.4/applet.js:277 6.4/applet.js:482 6.4/applet.js:484
#. 6.4/applet.js:492
msgid "Suspend"
msgstr "暫停"

#. 5.4/applet.js:288 5.4/applet.js:298 6.4/applet.js:504 6.4/applet.js:506
#. 6.4/applet.js:527
msgid "Hibernate"
msgstr "休眠"

#. 5.4/applet.js:312 5.4/applet.js:319 6.4/applet.js:542 6.4/applet.js:544
#. 6.4/applet.js:552
msgid "Restart"
msgstr "重新啟動"

#. 5.4/applet.js:330 5.4/applet.js:337 6.4/applet.js:564 6.4/applet.js:566
#. 6.4/applet.js:575
msgid "Power Off"
msgstr "關機"

#. 6.4/applet.js:358 6.4/applet.js:360
#, fuzzy
msgid "Screen On/Off"
msgstr "關閉螢幕"

#. 6.4/applet.js:371 6.4/applet.js:373
msgid "Screen On/Off with Lock feature"
msgstr ""

#. metadata.json->description
msgid ""
"Restart Cinnamon, turn off the screen, lock the screen, switch users, log "
"out, suspend, hibernate, reboot or shut down the computer"
msgstr ""
"重新啟動 Cinnamon、關閉螢幕、鎖定螢幕、切換使用者、登出、暫停、休眠、重新啟動"
"或關閉電腦"

#. metadata.json->name
msgid "Exit"
msgstr "Exit"

#. 5.4->settings-schema.json->sectionOSD->description
#. 6.4->settings-schema.json->sectionOSD->title
msgid "Cinnamon restart"
msgstr "重新啟動 Cinnamon"

#. 5.4->settings-schema.json->showOSD->description
#. 6.4->settings-schema.json->showOSD->description
msgid "Show OSD while restarting Cinnamon"
msgstr "重新啟動 Cinnamon 時顯示 OSD（螢幕顯示資訊）"

#. 5.4->settings-schema.json->showOSD->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->showOSD->tooltip
msgid "OSD: On Screen Display"
msgstr "OSD：螢幕顯示資訊"

#. 5.4->settings-schema.json->sectionMenu->description
#. 6.4->settings-schema.json->sectionMenu->title
msgid "Menu options"
msgstr "選單選項"

#. 5.4->settings-schema.json->showRestartCinnamon->description
#. 6.4->settings-schema.json->showRestartCinnamon->description
msgid "Show the Restart Cinnamon option"
msgstr "顯示重新啟動 Cinnamon 選項"

#. 5.4->settings-schema.json->showSuspend->description
#. 6.4->settings-schema.json->showSuspend->description
msgid "Show the Suspend option"
msgstr "顯示暫停選項"

#. 5.4->settings-schema.json->showHibernate->description
#. 6.4->settings-schema.json->showHibernate->description
msgid "Show the Hibernate option"
msgstr "顯示休眠選項"

#. 5.4->settings-schema.json->hibernateNeedsSudo->description
#. 6.4->settings-schema.json->hibernateNeedsSudo->description
msgid "Hibernate needs root user rights (sudo)"
msgstr "休眠需要 root 權限 (sudo)"

#. 5.4->settings-schema.json->showRestart->description
#. 6.4->settings-schema.json->showRestart->description
msgid "Show the Restart option"
msgstr "顯示重新啟動選項"

#. 5.4->settings-schema.json->showPowerOff->description
#. 6.4->settings-schema.json->showPowerOff->description
msgid "Show the Power Off option"
msgstr "顯示關機選項"

#. 5.4->settings-schema.json->labelOthers->description
#. 6.4->settings-schema.json->labelOthers->description
msgid ""
"All the menu options below may be managed by the system.\n"
"If they are, you can't see them."
msgstr ""
"以下所有選單選項可能由系統管理。\n"
"若由系統管理，將不會顯示這些選項。"

#. 5.4->settings-schema.json->showScreenOff->description
#. 6.4->settings-schema.json->showScreenOff->description
msgid "Show the Screen Off option"
msgstr "顯示關閉螢幕選項"

#. 5.4->settings-schema.json->mouse-deactivation-duration->units
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-deactivation-duration->units
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#. 5.4->settings-schema.json->mouse-deactivation-duration->description
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-deactivation-duration->description
msgid "Duration of deactivation of the mouse"
msgstr "滑鼠停用持續時間"

#. 5.4->settings-schema.json->mouse-deactivation-duration->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-deactivation-duration->tooltip
msgid ""
"To prevent the monitor from turning on too soon after turning it off, the "
"mouse will be disabled for the number of seconds set here."
msgstr "為避免螢幕關閉後太快重新開啟，滑鼠將在此設定的秒數內被停用。"

#. 5.4->settings-schema.json->showLockscreen->description
#. 6.4->settings-schema.json->showLockscreen->description
msgid "Show the Lock Screen option"
msgstr "顯示鎖定螢幕選項"

#. 5.4->settings-schema.json->showLockscreen->tooltip
#. 5.4->settings-schema.json->showSwitchUser->tooltip
#. 5.4->settings-schema.json->showLogout->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->showLockscreen->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->showSwitchUser->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->showLogout->tooltip
msgid "Managed by system"
msgstr "由系統管理"

#. 5.4->settings-schema.json->showSwitchUser->description
#. 6.4->settings-schema.json->showSwitchUser->description
msgid "Show the Switch User option"
msgstr "顯示切換使用者選項"

#. 5.4->settings-schema.json->showLogout->description
#. 6.4->settings-schema.json->showLogout->description
msgid "Show the Log Out option"
msgstr "顯示登出選項"

#. 5.4->settings-schema.json->logoutMode->description
#. 6.4->settings-schema.json->logoutMode->description
msgid "Log Out Mode"
msgstr "登出模式"

#. 5.4->settings-schema.json->logoutMode->options
#. 6.4->settings-schema.json->logoutMode->options
msgid "With confirmation"
msgstr "需確認"

#. 5.4->settings-schema.json->logoutMode->options
#. 6.4->settings-schema.json->logoutMode->options
msgid "Without confirmation"
msgstr "無需確認"

#. 5.4->settings-schema.json->logoutMode->options
#. 6.4->settings-schema.json->logoutMode->options
msgid "Force"
msgstr "強制"

#. 5.4->settings-schema.json->logoutMode->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->logoutMode->tooltip
msgid ""
"The 'Force' option lets you log out while ignoring inhibitors. Useful when "
"several sessions are open."
msgstr "「強制」選項可忽略抑制器直接登出，適用於多個工作階段同時開啟時。"

#. 6.4->settings-schema.json->page_General->title
msgid "General"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->page_Shortcuts->title
msgid "Shortcuts"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->page_Options->title
#, fuzzy
msgid "Options"
msgstr "選單選項"

#. 6.4->settings-schema.json->sectionMaximize->title
msgid "Vertical maximization"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->sectionMenuOthers->title
msgid "System-managed menu options"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->section_DontShowShortcutsInMenu->title
msgid "Menu appearance"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->section_Shortcuts->title
msgid "Keybindings"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->section_MenuKeys->title
msgid "Keys used to select certain options in the open menu."
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->screenOffUsesXset->description
msgid "Use the hardware method to turn On/Off the screen"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->screenOffUsesXset->tooltip
msgid ""
"The hardware method does not always work correctly.\n"
"In this case, disable this option to use only a software method."
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->dontShowShortcutsInMenu->description
msgid "Do not show any shortcut in the menu"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->kbToggleMenu->description
msgid "Toggle menu"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->kbWakeUpMonitor->description
#, fuzzy
msgid "Turn screen On/Off"
msgstr "關閉螢幕"

#. 6.4->settings-schema.json->kbWakeUpMonitorWithLock->description
#, fuzzy
msgid "Turn screen On/Off with Lock feature"
msgstr "關閉螢幕"

#. 6.4->settings-schema.json->mkShutdown->description
msgid "Key to select Power Off"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->mkShutdown->tooltip
msgid "Single key. Default is U"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->mkRestart->description
msgid "Key to select Restart"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->mkRestart->tooltip
msgid "Single key. Default is R"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->mkHibernate->description
msgid "Key to select Hibernate"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->mkHibernate->tooltip
msgid "Single key. Default is H"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->mkSuspend->description
msgid "Key to select Suspend"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->mkSuspend->tooltip
msgid "Single key. Default is S"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->buttonApplyMenuKeys->description
msgid "Apply these keys to the menu"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->buttonDefaultMenuKeys->description
msgid "Reset to default keys"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->alertMenuKeys->description
msgid ""
"Several keys are identical.\n"
"Please correct this and reapply the changes."
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->alreadyUsedKeys->description
msgid "Already used keys (for your information only)"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->alreadyUsedKeys->tooltip
msgid "There is no point in changing this."
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->maximizeSettingsWindow->description
msgid "Vertically maximize this Settings window"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->maximizeSettingsWindow->tooltip
msgid ""
"This option will only be taken into account the next times this Settings "
"window is opened. "
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->labelSeparator->description
msgid "────────────────────────────────────────────────────────────────"
msgstr ""
